分享香港streetsnap照片或心得

見IG或facbook好似好少香港影人像streetsnap既相，唔知大家唔buy定係少人玩定係乜野，如果大家有影開不如係到分享下

拋磚引玉先，我post先

我覺得影streetsnap最緊要夠快同夠大膽，要object唔為意果陣影佢，如果唔係機會一瞬即逝，比佢發現左先影就會顯得好唔自然。

即係偷拍

菲林JJ

覺得隨時都要準備好攝影

笑死

交流下就得負皮
花生post 就成台都係

大膽，溝通，速度係基本

再睇你張相掂唔掂，你 po呢張就真係呢

咁你d 相係靚就自然多人like, 公道ge

隨拍唔係偷拍
偷拍有特定目標同意圖，例如影女仔裙底
隨拍無特定目標，意圖亦無咁明確

等睇D人以為自己影得好靚

色靚
對焦準確
鏡sharp

勁

幾有mood,執下色應該好靚

樓上有幾張主題都好唔清晰 行前多幾步一定好好多
用35mm 鏡迫自己行多d攞位啦
小弟獻下醜先

香港點會少人街拍呀

獻醜了

認真你自己都唔係好清晰 第一張直頭out fo
冇錯你啲相喺有路人做主體 但係睇完都唔知你點解要影佢地
例如第三張你行去個搭棚佬正面或者背面跟住佢視線炒上去已經成件事唔同曬
學你話齋 行多兩步啦

已經放棄左攝影
果陣鐘意落電影filter
獻醜post幾張

獻醜
希望無人相認

屌
貼重覆左

做乜咁多負皮

點影到反光？

劣影

啲白框

1. 相機唔好放係袋熄住機等運到. 開住機掛係身又好, 揸住又好要隨時準備影. 機會轉眼即逝.
2. 唔好太介意 M / A , Streetsnap 比較講求張相入面背後點解你要影, 唔好浪費太多時間去瞄. 影就係, 就算你 M 都一定有機會 Out Fo, Shit Photos 永遠都會有, 影多啲中一張就夠.
3. 眼觀四方, 耳聽八方. 有時後覺得無咩好影突然望返轉頭可能會有驚喜.
4. 大膽啲去影人, 唔好畏首畏尾咁樣, 人地見你驚佢仲驚. 反而你好自然咁樣去影一啲問題都無.

暫時咁多. 有無巴打有特別想補充

新手影得唔好莫見怪

Totally agreed, 尤其實係Point 4,大膽D影,影完其實都唔覺

食煙果張好正

想睇袋蛇啲作品

我都係玩街拍 反而想知有無咩地方推介
上環西環大角嘴深水埗 仲有無

點解好似upload. 唔到相

天水圍

報警 邊個畀你影人

我住天水圍 無野好影

試下十八區每區之中搵當地特色？

假日赤柱.